麻木到一邊抽煙一邊觀看地震

屌你老母

一邊乾香賓呢

應該係 一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震？

This post句句屌老母
唔係屌老母咪撚入

我聽左賢仔十年 你質疑乜撚呀
屌你老母

不了 斯文人黎

笑左##fatc

樓主7左 大家唔好推

ok

Ok

屌你老母點解你覆得咁快

勁？

屌你老母樓上同樓下

咪撚煩

👀🚬🚬

🍾

上左熱門 開心囝xddfatc fatc fatc

多謝我

🚬

岩岩一邊抽煙一邊聽聖誕結

你別要難過

屌你老母留名！

做乜撚

屌你老母

痴撚線，成版得一條友自己同自己傾計